你也可以尋找那些有網絡瓶頸的國家，這些國家的網絡速度很慢，使用Wi-Fi毫無意義，令人沮喪。 如果我們再去度假|尤金·羅賓遜| 2021年7月25日|Ozy 
 相反，維持摩爾定律(Moore 's Law)的成本不斷上升，鼓勵了芯片製造商之間的整合，並在極其複雜的芯片生產業務中製造了更多瓶頸。 巨大的芯片危機威脅著摩爾定律的前景，Jeremy Hsu, 2021年6月30日，MIT技術評論 
 在所有的瓶頸中，它是我最不喜歡通過的，當我作為一名船長這樣做的時候，我整晚都睡不著。 封鎖的蘇伊士運河並不是世界上唯一需要擔心的水道James Stavridis, 2021年3月29日 
 她的家人被告知，她戴著手銬的兒子伸手去拿一名警察的槍，促使他們把他掐住——明尼阿波利斯警方最終在去年6月禁止了這種做法。 一名警察在喬治·弗洛伊德之死中面臨審判，這是一場“噩夢重演 
 除了多刺的花瓣頂端，洋薊唯一應該被完全丟棄的部分是多毛的頸葉，它位於其中心深處多肉的心臟上。 如何準備、烹飪和享用洋薊餡|Ann Maloney | 2021年3月11日|華盛頓郵報 
 然後他開始掐她的脖子，當她失去知覺的時候，她一定覺得他可能是她見到的最後一張臉了。 在漢娜·格雷厄姆之前被帶走的女孩|邁克爾·戴利| 2014年9月30日|每日野獸 
 據他們的朋友，製片人兼電影製作人噎No Joke說，這是為了共同的激情。 Beyoncé剛剛指控Jay Z出軌了嗎? Marlow Stern | 2014年7月2日|DAILY BEAST 
 鹽村繼續說下去，儘管她一度強忍著淚水。 日本國會致女性:繁殖，不要領導。傑克·阿德爾斯坦，安吉拉·艾瑞卡·久保，2014年6月22日 
 一個新的金伯利進程工作組來監測中非共和國，可能有助於把注意力集中在有罪的國家，並遏制鑽石流動。 CAR的詛咒:軍閥，血鑽和死去的大象|克里斯托弗·戴| 2014年5月25日|每日野獸 
 但對於一部從第一幕開始就讓你在懸念中窒息的電影來說，《七月的寒冷》也令人驚訝地有趣。 Michael C. Hall談《嗜血法醫》哪裡出了問題以及他在《七月冷》中的新殺手角色|Melissa Leon | 2014年5月23日|DAILY BEAST 
 它只會勒死一個人，讓他滿身是煙和餘燼。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 他覺得吃東西會讓他窒息，但還是強迫自己喝了一口咖啡，吃了一點玉米麵包。 克朗普頓|瑪麗·j·霍姆斯 
 當她撫平朱迪的棕色舊衣服，拂去臉上的一點麥麩時，她的聲音又哽咽了。 克朗普頓|瑪麗·j·霍姆斯 
 浪花開始漫天飛舞，你看不見月亮，如果你面對它，風就足以讓你窒息。 契克斯家的詹姆斯·倫西曼 
 海絲特狠狠地咬著嘴唇，嚥下差點要噎死她的眼淚。 戴爾女孩樂隊有弗蘭克·韋斯頓·卡魯斯